有冇人返緊工？

好撚慘

仲要唔知收幾點

有咩咁慘 返工咪返工
第一年出嚟做野

你翻咩

supermarket

呻吓姐巴打

😂翻甜品 已經忙左成個星期直落到年頭

開到咁夜咩？

鋪就收咗 但係仲有好多嘢做

仲咁上黎吹水 唔拿拿林做埋收工

吊頸都要抖下氣 坐多陣又要繼續做

加油啦 我都要做野啦

就收工

收工了